有無人一定要飲凍奶茶先柯到屎

唔飲真係坐幾個字都柯唔出

有奶

腎結石

飲完凍野食支煙就黎料

要茶記個種 包清腸

試過剩係飲奶冇料到

正想講

隔夜

有d人一飲咖啡就有屎柯
可能係個咖啡因

朝早食親a1 個芝士梳乎厘必痾

平時都會屙，但唔係好順暢同唔定時。一飲凍奶茶，食完飯唔夠十分鐘即刻有反應，仲要好順暢

我覺得唔係間間得。。

朝早早餐一定要飲熱奶茶

正常排便，唔係肚屙

咖啡因會刺激腸道，另外有d茶餐廳奶茶個茶底會有決明子去整出濃茶味

兩種都係通便野

一個麒麟果搞掂啦

曾經有段時間好似樓主咁一定要有奶茶先去到
慢慢日日飲有啲時候衰到連飲奶茶都冇
最慘係飲奶茶除咗肥之外會搞到啲屎好痴笠笠
所以唔建議長期依賴佢

暫時發現最有用嘅係西梅汁